［Pull up 3333]2017-2018 NBA賽季討論區（72）

2017-2018球季明星賽
投票方式粉絲投票50%、球員投票25%、媒體投票25%，東西部投票數最高的球員當選隊長，不同於以往的是，隊長能從全明星球員中挑選隊友，「隊友無東西部的限制。」

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

樓主賤種唔解釋

又話正常topic

今日然波麻

on9 topic
負皮ed

應該擺基石/Lou Will

主場打得少

然波都JER
好撚狗

全勝冇難度

雙塔屌打火箭 200%

spurs有可愛喎

Mo jer=.=
你睇返上個po係西書迷既建議

可愛=低賤垃圾狗
雙塔=笑話

出都好似tp咁限時
撚驚咩

登子最後好似傷左

pull up 到 12中1

屌你老母又狙擊我西

龜

Pull up只是劇本

俾D時間西書啦佢會醒架啦

我龜今日臨尾終於冇pull up3

又幫名叔清底

喂

留意返
佢係上季尾先開始走火入魔
分別係上季入，今季唔入

要幫條賤種洗底都唔撚係咁掛

上季果mvp可能害左龜仔

好想睇ALL STAR 阿龜點刷大三元

睇番highlight 吾皇比人double team 就9秒9搵到炮台射3分

上季如果係登登+25賤種有冇可能cham？

sor前季

唔傳波俾咖哩 25

wb係球隊有冇人壓得到佢，佢又鐘意亂黎，好難搞。咁搞落去，pg一定走

吾比同隊牙

冇
一樣都係會大家一齊冇力

不嬲都走硬 係睇下今年有無心打
本來有期望殺入2輪/西決
依家真係

其實龜同melo打pick and pop明明好勁

都話要iso

明刀明槍顏你先係真君子

吾同隊 咖哩同25死得仲快

屌你啊 著大飛波衫叫cp簽名
cp又真係簽

睇PG回鄉定去火災組三巨

急不及待想要玩玩了

呢D PR野冇成本唔怕做啦

其實西書唔亂黎成隊波會好打好多

其實西書換基石隊波可能已經好勁

應該係，但前題係無melo依件撚樣

依個真係

又關melo事？
次次阿龜傳完波melo 就企係3分線休息 冇球走動幫手拉扯d人 搞到下下硬射

在近5場例行賽中，Adams場均出場34.2分鐘，能得到19.8分9.6籃板1.2抄截0.6火鍋，投籃命中率為71%。

Adams

真巨 可惜幫阿龜做契弟

我係隊友無嘜心機,你玩哂去啦
板又你攞哂

melo d防守已經夠佢死家100次

基石喂到melo場均20分以上啦

melo心態同鳩猴有d似，你要佢專心做cns佢唔會肯，一定要打下iso先得

湖人名宿Kobe Bryant最近參加了《The Late Late Show with James Cor
den》，在此期間，Kobe透露，他現在在執教二女兒的籃球隊，並且甚至使用了他最喜歡
的戰術——三角進攻戰術。

球皇教三角
班小朋友執到

molamola
trade得,板拎咁多

三角聽聞好難學喎
小朋友點學

三角形戰術

simc三角精神永在

岩岩睇返成場刺，forbes 進步大過murray
murray 要練下射術，如果唔係有排都上唔到位，毛山仔係high post 同Lma啲pick n roll 有威脅過murray太多

“每個人都說：（湖人的）這些孩子太年輕了。好吧，我希望執教年輕的孩子。如果你給我一群年輕的職業球員，我的執教戰績肯定比（湖人）現在的戰績更好，事實是，我已經50歲出頭了，我懂籃球比賽。”球爹說道，“但是如果你讓一個38歲的傢伙（盧克-沃頓）執教，他可能經驗不足。也許我們不應該在談論湖人球員太年輕，也許是湖人的主教練太年輕。如果讓我來執教這群年輕人，我敢保證他們的處境會比現在更好，因為你沒有激發出球員最好的能力。”

很顯然，沃頓讓球爹感到最不爽的地方就是經常第四節不用球哥。今天湖人客場戰胜黃蜂，球哥在第四節依然沒有上，但湖人板凳球員表現出色，最終贏得了比賽。

當被問到如何能讓湖人贏球時，球爹說道：“就是讓我的兒子上場，他是一個特別的球員，他一直都是一個贏家。如果你繼續不斷輸球，你就會變成一個輸家。但是如果他一直坐在板凳上，然後在第四節還剩5、6分鐘的時候被換上場，他無法贏得比賽。”

撐波爸炒禾少

想睇波爸教波

本季，Gordon Hayward在塞爾提克開幕戰才打幾分鐘就重傷，當時官方給出的說法是本季他不會復出了，但最近，Hayward的恢復進展很順利，他本人認為本季有可能復出。

「我內心確實是有在這麼想。」Hayward說道：「我絕對會盡自己所能地催促自己快速歸來，同時，我又會確保自己不影響未來的生涯，畢竟未來還有很多傑出的賽季等待著我去打，提前歸來卻傷害了其它的什麼東西，這不是我的計劃。」

「所以，我在確定歸來時，我必須對自己的腿、自己的身體有100%的信心。我也很希望自己本季就可以復出，那會非常贊。但就目前來說，我沒有對這事投入太多壓力，我現在主要是給自己的壓力是去看看今天我能做什麼讓我恢復得更好。」

據美媒體報導，本賽季開始以來，Marc Gasol已經多次公開批評球隊的表現。當灰熊在主場以107-116敗給暴龍之後，Gasol再次向隊友「開炮」。

「我們在場上開始更多地考慮自己。」他說道，「我不明白。當你輸掉了過去13場比賽裡的12場，球員們怎麼會沒有一點緊迫感？這讓我感到不可思議。」

如今的灰熊正處於動盪期，他們已經解僱了教頭David Fizdale，其中一部分原因是他無法和Gasol和睦相處。自從助教J. B. Bickerstaff成為代理教頭之後，灰熊不見改變，在6場比賽裡輸了5場，場均淨負9分。

雖然Gasol一直批評隊友的表現，但是他自己的表現其實也不理想。他的投籃命中率降到了生涯最低的42%，而且當他在場上時，對手每100回合能淨勝灰熊6.1分。

採訪中，Gasol還暗示灰熊隊的更衣室裡存在潛在的問題。當被問到為什麼灰熊隊在場上缺乏凝聚力，Gasol回答道：「我現在寧願不回答這個問題。」

據《今日美國》報導，LeBron James可以在明年夏天成為自由球員，而休士頓火箭隊內部相信他們屆時很有機會爭奪這位四屆例行賽MVP。

上週末，James的長期經紀人之一Maverick Carter在Staples Center觀看了火箭客場擊敗湖人的比賽。那場比賽，火箭雙核心聯手得到57分和15次助攻。

這不禁讓人猜測：如果明年夏天最有希望得到James的球隊並不是湖人，而是火箭呢？

雖然James已經明確表示在本賽季結束之前他不會討論關於自由球員市場的問題，但是火箭隊內部堅信他們在明年夏天很有機會得到James。而其他球隊的高層也相信火箭隊得到James的機會很大。

功能同波叔重疊喎

夠cap簽?
如果James入到,wade已經接受到底薪+六人角色,尚欠肥仔就4人組合
不過咁玩法,唔受肥仔玩都得

第睇沾屎老底

印象年年都有NEWS 係比火箭迷FF

每年都邊個邊個好大機會去箭

去硬潮人

唔知邊年,每單news 都有箭或湖人份

利申:唔鍾意James
都想佢去湖人,睇佢可以走到幾遠

有機會係牙吾皇放風施壓比騎士補強

唔知點解 硬係覺得吾皇唔會離開東岸

仲可以點補

唔知點解 硬係覺得吾皇會繼續留係猗

12月 Dunn
5場平均 Dunn 15.2分 5.4板 8助攻 2偷波

拎網pick換Daj

補隻中鋒番黎
宜家見到love打得咁辛苦真係

追吾皇不如追PG13仲實際

Pg13應該返硬家鄉架啦

唉

覺得呢個都過份

pg做到既野foj做到有突啦

換吾皇黎 跟著登登同cp做3D

pg今季都柒下柒下咁

有冇人知mikal bridges乜料？近排吹得幾勁 睇啲mock draft都升咗好多位

又係手長撚

原來今朝lou 超遠三分絕殺

河仔都好clutch

暫時有無馬後炮重排今年新秀

Tatum>>>all

BOS好鬼醒，同76人換pick，賺到盡

豬去塞 可能打起果個會係豬呢

結果波叔爆大冷跑出

tatum都幾夾傻閪Ben

跟住tatum又要抖返一年先出得

不要再說了
牙豬

前幾日球爹公開炮轟湖人主帥Walton：「我想不明白為什麼我兒子不能在第四節承擔進攻端責任，Walton腦子一定有問題，湖人應該圍繞誰來建隊，他比誰都明白，他們戰績差是有原因的。」

而一忍再忍的Walton終於在昨天回懟：「我怎麼執教輪不到你說話，如果Lonzo繼續受你影響，我擔心他未來在湖人的前景。」

#FireWalton

製造內亂

我話球爹

炒禾少都唔會放棄牙波啦

阿MVP D防守又好得去邊呀

隊友諗諗計,係第四節時將所有波傳俾波射
10/30

睇返今日lillard vs基石嘅highlights 癲到痴線
一個淨係射long three
一個淨係射contested shoot

hou其他人啲防守都好好

贏波都殺龜你班人冇人性

西書進攻係柒
但佢防守真係唔差

一件事還一件事
🐢防守喺pg黎講算係top果堆黎
Btw espn ranking又唔一樣

全部自帶防守等mda專心教進攻

Capela 排第一？ 俾人爆出屎。

Espn呢個好似參考價值大D

唔係熊7下7下臨尾射失咁多FT,一早贏左OKC喇

點止出屎 佢無態個陣
真係任你爆 今日已經係好例子

大家嫂有第8

用def rtg打下飛機咪得囉
melo def rtg 都好過durant呀

基石今季真係J死我

火箭下年係咪簽埋LBJ 幫手執波
高登仔換走 收份中産啦

今日nene比人爆金d

foj收老底咪得囉，仲可以留ariza,gordon,pj,非洲王子,Capela 添

yes 想痴我地火箭 底薪啦
之後再有底薪kd加盟

ilyasova 原來6百萬一年咁小

Daj 跟住艇一齊潛

Cp3 登登 gordon foj 25

湧士小球
curry klay kd green ??? or iggy
火箭小球
cp jh gordon p.j ariza
點睇都係比kd打爆

curry kd pick拉 cp單打 kd食硬

你都on9 kd流住禾蛹既血液點會走 佢等蛹士掛波衫做名叔

14年playoff波叔守毒撚守得好好架

勇士五小比人睇穿哂啦

幫我湧cham到已經掛硬喇。

係就好 波縮

但又有新陣

下年走都掛?

搵人SD比Donovan啦屌

下年都係繼續Cham,識做人就讓個fmvp俾curry,掛能硬。

RPM雖然唔公開條公式，但係同籃板有正比趨勢

學到野

有無人終於認同melo係真黑氣石??

d人成日拎佢同foj比較，但依家比foj愈拋愈遠，含撚既資格都無

如果係BR版RPM，佢直接講睇RB% STL% BLK%，而唔係對對手命中嘅限制，所謂DRPM只係RPM總數減縮細各項比重做出嚟嘅ORPM

用呢啲數據睇AB，SMART同KLAY，算吧啦

55

屌你老母，樣衰既人我見過唔少，但樣衰到令人發惡夢既真係萬中無一。

但18class Bol bol真係我所講樣衰到令人發惡夢既人，真係好撚樣衰

屌佢冇眉毛嘅

唔好再提起佢，真心發惡夢

佢對腳先恐怖

有咩網推薦

由我嚟評

Portland help defense 好流
幾球harden剷埋去都無人補

已經無佢老豆咁恐怖

禾琦

補嘅harden就會傳

拓定晒策略近乎唔help同放三分
另外rapper傷緊休息比人追平已經輸9成

玩2k zip斷哂curry 隻腳

Tmr牙祖vs表弟

出面全部都係炮
除非 全部無手感 就可以包夾

硬係覺得牙ben身體質素其實唔係好top

唯一可行係harden/cp3係半場攞波已經夾
迫佢地掉個波比三支未埋好位既炮
但rapper傷左根本連單防都跟唔上唔好講夾，而且拓夾人本來就幾弱

老凍

Nick Young：聖誕大戰想送LBJ大火鍋 自己再轟48分+大三元

勇士和騎士的聖誕大戰臨近，媒體也漸漸開始造勢，日前，Nick Young就參加了一個節目，面對喬裝的聖誕老人，他透露了自己的聖誕願望。

「我想要一場勝利，如果我可以轟下大三元數據的話，那更棒了，至少我也要轟48分，然後給LBJ送一個乾乾淨淨的阻攻。」Young如是說道。

最後，他還表示：「我也很樂意你把我帶到太空去。」

Young真係好正

成日掛住call g

之前睇左,我笑左James

Smart果個最好笑

中國球迷為咗可以告到人冇份工，睇下搞正JOE CHI又會點

特登走去睇睇
Hupu D人大多數都恥笑埋一份

冇人幫

成堆漢奸

直播果時D留言，真頭插到佢係舊垃圾。

當佢係一個飲水機守護神咪得囉

半場就夾 學界就可能得
最後2分鐘 CALL TIME OUT 已經前場 好似唔多得
除非柒到連波都開唔到

西書贏左波之後大叫go home nigga, 即係點？黑人自己叫nigga就係霸氣， 白人叫nigga就係種族歧視分分鐘俾人罰死

Coach Nick直言自己學習了籃球戰術很多年，沒有一個教練會安排自己的控球後衛把球傳出之後，就回去自己半場或者站在原地等別人把球回傳。這會令進攻方式十分不明確。

想知G.hill幾時開始迷大腸，係咪佢迷搞到咁廢

不嬲

我想講係大概似rapper偷到個球
迫harden去邊線corner trap等佢分比logo位cp3
迫到人call time out已經贏左
不過打得小球點破依D Trap應該熟晒, 係執行問題

諗起明哥差D比人打

唔打防守最弱 果個 要打最勁果個?

唔知佢下年選秀既話會以為佢4x歲

佢可能想cp3 同harden扶住rapper上籃。 友誼第一嘛👌🏻

下面張圖我以為打緊WNBA
屌你老味

比賽你傷住落 要人地可憐你？
上季 基石傷左手打湧
屎綠成場追住隻手打

勇士
屎綠?

係

波叔自己都俾人咁對過，今場咪好似又係佢打rapper先

賽後仲話專登追手犯規

笑撚死

廢鳩啊話?

sorry 打錯名

睇到R哂頭

樓豬update個花名list啦

禾改吾刀 要G.hil改

Bamba終於跌出前5

My dog

Ching知唔知my dog係nigga之間互稱巴打既意思呀，我見有其他球員叫班老友做my dog。

U r my dog

樓上all on dog

U沾dog

U2JimDog

Me ben dog

廢鳩唔係綠牙 唔係屎牙?

kk

Me KD dog

榮叔 唔帶罩

倒水塞is coming

點解西波龍一打季後賽就收哂皮

留馬反cup

射左波等睇JOJO打雙塔

綠軍真係好勁

其實呢首係咪國歌黎

雙塔應該會縮入去招乎jojo 所以saric同其他射手先係關鍵

無convington

佢同jojo係咪後備

oladipo

41分

細龜我屌你老母

目測roco33同jojo今場無得出

mb咩事
抖左幾日啦喎

back tightness

46分

細龜career high

Oladipo pull up333333333

最後一分鐘lead 6分都要嘔返出嚟

17-0 scoring run

溜馬防守勁到

話說換我mitchellbb嘅男人今日幾勁

下場細龜打大龜

金塊暫時加時無份過波

今季真係好撚好睇
廢嘅好勁
勁嘅好廢

今年東岸球隊好爭氣

我要返咪嘈好過

細龜MVP

收皮啦

叫做才能兌現成功

金塊讓2隻底算係咁啦

出到是旦一隻一早贏左

我只諗到溜馬同雷

點解咁鐘意拎barton當pg用

仲有灰熊

開季仲笑佢地拎pg換細龜同sabonis
點知兩個都打得咁好

因為冇pg murray真係麻麻 尤其冇咗jokic 要人控波

okc

76又輸

okc個management唔好，幾年間真係流失好多人才

你條柒頭帶隊預撚左啦

但係拎佢打pg都好鳩

咁快燈

無左covington同embiid, 算係咁啦

唔明點解出mudiay多啲 金塊唔要架話可以送比馬刺養，咪浪費人才

離開大龜就有運行

呢條撚屌係鬼人材
金塊除咗Jokic就無playmaker，俾巴頓控同俾jc控無分別

76pick親既底全部都好撚勁 下限係正選上限係HOF

Ok4呢

依個唔計

Oladipo

dpoy

Booker做主要輪換幾好

adams離開okc就正

表弟勁撚到

病

四連敗了

por仔要証明自己呀

正選級

認真？
要數嘅話 OKC FO 操作聯盟 top 5

走去spur，bos 一定有進步
幫件nigga box out 執屎

橙 牙龜冇比賽都要比人殺

隊波有rr9爭好遠，尤其q4 closed game 個陣

nigga

笑4

笑撚死人
嘔奶勁撚到仆街
上年仲要比wb條傻9笑下下要自己一個carry
今年一齊打all star game啦

今年勁=上年一樣咁勁

RR9靚助攻

殺龜姐
日日都要做架啦

傻閪and1

rr9 d 高音好好j

Holmes

AD

閪門D罰球

想問有無Covington傷勢消息?

今日5中4啦

無結構性損傷

Holmes守ad守得幾好

太好了

現役最強3D 76真巨頭

佢啲三分其實都唔錯

簽大約前仲勁

嘔奶的波

個個都吹奏球星
而家最鐘意係Covington 同 Adams
真真真真真巨頭

ps. 2K幾時出張Moment藍卡比Adams

我黎踢波

諗起convington勝利貢獻值真係全隊最高
Stats don’t lie

76 Saric 都幾好J

法拉廢到1分鐘2to

Brainless

76人個進攻流暢度同馬刺/湧有得揮 係個form比較單一咁解

76人而家21攻板

大龜

冇波打都鞭

籃板 43 24
雙塔

一時時 馬刺頂多射唔入 但戰術run唔會死機
76人當呀ben柒柒地個陣 就會變左亂戰

所謂球星

一日唔識犧牲自己成全隊友，一日癗都會閪落去

76太倚賴牙ben持球 豬仔返黎應該會有改善

我屌雷屌到燥 今日交比你地

學火災咁，阿笨同豬仔輪流帶隊應該幾好

TJ係堅傷定新OK4

之後會唔會成為潮流
雙控時代

傷 邊有咁多ok4

佢地每次都係run個個form 然後走一輪唔掂就開始比simmons切入再分/jojo單打 但之前睇好似場均傳球數全nba第一 仲要領先好多

其實有時都幾矛盾
advanced metrics 唔係好準，尤其係評估防守端表現
但係多人睇 advanced metrics，唔再依賴 traditional box score 確係好事

ad個樣好''支力''咁

淨睇box score真係

輸了...

突然三分雨是什麼鬼

Rondo控波之後假期專心得分真係勁左好多

有返rr9 唔洗再係q4 倒水輪波

突然3個3分痴咗線

仲有冇人屌假期

sg ok pg不了

牙病真係好鍾意dunk 應該十球有五球都係

AD原來出番

15助攻

唔識射波咪dunk lor

nop著哂火

冇clutch神Covington豬梗...

仲要紅撚第四節例牌派膠

有Simmons

牙病有苦練罰球

同埋最近兩年 youtube 多左好多戰術分析 channel (e.g. coach nick, coach daniel, LFR, attention to detail)
不過 d 戰術片無咩人睇

rondo 防守真係

跪求紅撚生性

牙病AD成場好似就開拖咁
應該因為牙病條女係AD前女

係咁入3分

燒鵝有rondo真係正常好多

有d咁既事？

慘呀ben 食2手飯

holiday唔正常, 正常應該無咁勁

我就唔信AD1手

rondo 出返之後佢真係勁左好多

屌佢老母食左藥咁

唔洗控咁多嘛

唔洗佢控波
齋射咪幾好

Rondo真係好撚勁

Hoilday訓醒

18助攻啦

餵到肥肥白白

豬了

雙塔有個曉餵真心好勁

rondo 日常戰績

5分 9籃板 15助攻

燒鵝掘起

明明今場雙塔比人屌打 但rr9同holiday又黎料

13分18助

少左好多"唔係下嘛咁都輸既game"

不過仲係好多都唔夠打

聽日就輸比火賤了

唔駛雙塔成日拉出黎主控已經差好遠

最近，Gordon Hayward在接受採訪時表示仍希望在賽季結束前復出。他在揭幕戰上遭遇嚴重的腳踝骨折傷病，在接受手術之後預計也會賽季報銷。但近來他的恢復還是很順利，雖然仍需要拄拐，但已經可以自行行走。

Hayward雖然很樂觀，但塞爾提克並沒有把他的復出放入計畫日程內。主帥Stevens在被問到這個問題的時候，也強調稱，球隊沒有讓他在本賽季復出的計畫。

不過，美國媒體認為，Stevens這麼說只是放了煙霧彈，他不希望外界給Hayward太大壓力，讓他覺得自己非復出不可，所謂欲速則不達，塞爾提克可不希望他在復健的過程中又出現什麼問題。

兩個最top嘅內線
係呢個年代應該係輾壓對手內線
但因為冇人識戰術打到屎咁

Kobe說，他在退役以後刻意跟湖人保持距離，就是不希望製造新聞搶走球員的風頭。

Holiday一控又爆炸

痛西場均幾多個dunk

收皮啦
係咁講曼巴精神

佢怕榮縮同字母超越佢咋嘛

牙病臨尾係咁刷分

起碼一半出手都係

對面守到咁入佢都仲可以咁樣打 第時練成左射波咪場均十幾dunk

Rondo pg
何年希 sg
即刻勁左200倍

寧願睇kobe鳩up好過睇湖人比賽

寧願睇kd同牙波 球王不了

寧願睇波爸鳩up好過睇kobe鳩up

談到自己是否可以入選全明星，Oladipo說：「我控制不了，就像我之前說的，能代表溜馬去參加全明星賽是殊榮，我現在只專注於每天進步，努力成為最好的球員，我感覺我還有很大提升的空間，我是打得不錯，但是我需要提升的地方還有很多，我認為我遠遠沒有達到我的上限，繼續給自己動力，相信自己，任何事都是可能的。」

講野幾得體

我估佢今年應該都專注練熟切入
應該1 2年後先有機會見到佢射波了

今日罰球9中7 有進步

牙Ben 27分 有射波真係會好撚痴線

邊有可能
我諗佢係00年起最多人討厭+最多人中意既球星
D人想睇你最後一戰仲多過另一邊破72勝
(雖然最後亞軍)
想唔搶風頭 邊到你話事
你估真係劉德華咩 突然想做翻次好人
你係新聞佬 你會寫少煮 鄭俊 定Kobe

球球都dunk 見到都攰

入季後賽就會有射波
82場係特登營造唔識射波既錯覺

單騎吾皇

櫻木花道?

假期最近時不時carry, 今鋪真係鐵樹開花啦

西書

Rondo 18assist

細龜

所以佢咪話呢幾年一直同湖人保持距離
印象中好似無入場睇過湖人，反而有睇 NHL WNBA

76又輸 廢

ny 主場雞

你係新聞佬 你會寫少煮 鄭俊 Kobe定波爸

健太今年ft 92%

波仔

吾皇:朕賜給你的才是你的﹐朕不給﹐你不能搶。

the future is yours

吾皇：下年黎你到 ok?

等咗成十年，終於輪到吾皇同人講
未來是你的

Td同LBJ講
第一大前>第一小前
LBJ同病閪講
第一小前>???

顫抖吧 下一個第一人要來了

第一分衛

第一小前係禾杜

禾ben系pg

第一小前系禾杜

上一代欽點完然後繼續同你爭返六七年先算
唔係我皇走去熱火成立正義聯盟
可能而家仲係馬刺班死廢老霸住個冠軍唔放

NYK 又去番50% 勝率, 除去毒瘤,身體健康晒

反觀雷

又殺龜

東岸都爭得好激烈下, 開季前以為會鬥tank
睇好nyk同溜馬入返PO
西波龍鳩下鳩下都排緊第二 魔術活塞跌返落去唔知會唔會反彈

活塞可能頂到6-8，魔術就年年都肯定11-13架喇

反而季前大家都睇好既熱火黃蜂

呢個好笑

鵝同何年希今日食左咩春藥 咁撚勁既
又上返第7

真係好笑,可以開楝篤笑

助教有料

Rajon rondo

但係本來俾人睇死既猴又回春番,好明顯黃蜂未適應有個強中鋒係中間,打法未適應到,季中有機會上番力

賽後，Cousins透露，在比賽第四節還剩6分鐘的時候，主教練本想將Cousins替換上場，但被Cousins婉拒了。考Cousins稱，他想讓場上的隊友繼續保持當時的勢頭。這樣直到比賽還剩3分鐘的時候，Cousins才重新上場。

呀龜學下啦

在2016年的時候，76人管理層內部關於Simmons到底該打哪個位置的爭論持續了整整一個夏天。最終教練團決定把他放在大前鋒的位置上，在那年訓練營的前三天，Simmons打的就是這個位置。Simmons的傷病給了Brown重新思考的時間。「我想嘗試一些別的東西，」在Simmons手術結束後，Brown對Simmons說道。「我想把你培養成一個控球後衛。」

一直以為牙病係小前

搞到我瓜成日比人小埋一份

冇咩留意呢兩隊, 熱火好似同上季差唔多, 又諗住ASG後先上力?
同埋巫師都幾失望, 諗住佢可以再好d, wall打得麻麻

另一方面睇到精遲好垃圾

禾雀辣殺

病唔講得小 見佢有球壓住我皇上籃
見我皇對人就做得多
比人壓翻真係小見

Michael Beasley上場10分鐘便6犯離場，隊史第五快！

其實睇番D犯規,佢好落力去做緊一直都好弱既防守

邊個呢

wall無出幾多場

Gentry

今年西岸好似好刺激咁
好想知最後排名

無出場都打得麻麻,WALL都幾黑人憎

明明就場場出，但係好似猴打得sharp過佢

呢個最廢教練真係無得輸
雷都話今季先夾
真係就完休季期個trade先出黎
Pk你夾多人地半季
同上季好似無分咁

我湧第一（認真）
其他是撚旦

火箭呢

Gentry廢定Lue廢D

火箭第一又好第二又好
有黑氣石都入唔到西決架啦

gentry得高位pick一招
lue有800
勝負已分

Ben高6呎10，打PF一定得啦

Gentry廢D, Lue勝在聽聽話話,一人之下,萬人之上

應該箭第1啦
想知雷第唔第8到姐
雷有無可能黑8黑走箭

Keep到第一，二輪打狼金鵝爵拓真係瞓住入

lue: 禾有13連勝

雷淨係識打勇

唔好咁係估波縮先啊清

再次宣佈,今年FINAL係

柒箭 VS 騎士

係勇po講呢啲？

一個唔好彩第二，二輪即打刺
西岸第一第二差好多
東岸就是撚旦

即使在Kevin Durant加盟以後，他們也總能去保持頭腦清醒。這讓我們感到有點奇怪和意外，驅逐這種小插曲，讓這個賽季的勇士球員失去了理智，我們來列個概要：

Durant已經被驅逐出場三次

Draymond Green和Durant在NBA技犯排行榜上分別位列第二第三名。

勇士在全隊技犯次數上統領全聯盟。

現在球隊的技犯問題到達了讓Kerr開始注意的地步。Kerr對於球隊近來全隊的狀態感到十分沮喪。以下消息來自水星時報：

「我們在場上一點也不冷靜，我們是衛冕冠軍。Kerr說。我們必須保持頭腦清醒並且有執行力。我們現在太情緒化了，這也把我包括在內。我也需要更好的控制自己。但是當場上局勢不在我們這邊的時候看，我們要盡力克制情緒。不要去擔心其他的事情，也別過分擔心比賽。」

爭第1就好睇下個月勇同箭打個兩場

依家火箭真係好撚勁
勇未必夠打

睇下勇出唔出全力打既姐

我都好肯定阿龜咁樣講你地肯定會話佢 大支野 唔聽教練指示

其實表弟性格好好
係eq它

波波話 火箭第一 我即刻跌去4,5 搵私家雞

同埋有睇波就知上季大細龜根本係唔夾，而唔係因為wb 所以廢左oladipo 武功。佢地兩個都要持球先有表現，二揀一無可厚非你一定會揀 wb 做first option, 所以oladipo 數據自然會差左，但wb 落場之後佢控球打出黎既效果係唔差，根本只係撞打法而唔係比人廢功

今季wb 係打得差過上季好多，比人一沉百踩都算，我都覺佢抵屌，但你抽oladipo 上季係比佢廢武功就完全唔係事實囉

無得打,連搏登登手軟既機會,都俾最後砌圖CPS補上,依家柒箭無懈可擊,可以直入決賽

其實無分別

加上細龜off-season 好撚勤力練波
不過依家咁撚勁就冇人估到

唔好話班友串過龍

夠喇 燈得over左
柒箭最多咪威一陣
唔洗燈勇士都贏啦

點會冇分別，個陣容點組隊係球團決定唔係wb 決定，球隊同教練團決定將兩個撞打法既人擺埋一齊出場導致其中一個打到數據跌，呢d 唔係wb 控制範圍，咁又點稱得上wb 廢佢武功？

殺龜係咁架啦

OG Anunoby 勁

屌奶星真係花式殺龜
咁都有得開我龜炮

聽日等睇殺🐢殺爆一個po

一沉百踩

聽日對黃蜂都輸執柒左佢啦

對黃蜂輸唔出奇

就算上年隊okc 比細龜好似今年咁打

都會拎到今年份數據

猴宜家回囇春 癗輸真係唔出奇

猴唔會阻到pull up 3刷板

唔係燈,真心認輸,吾皇係決賽等同CP3相遇

黃蜂近10場3勝7負 作客1勝10負

期待緊吾蝗收皮回塘 呢到應該秒秒都殺緊蝗

應該有排

季中到尾段應該爆盡架啦

Ching燈得太over
完全唔似吹奏

柒到仆街都吹奏

等奪亞個陣又有排殺

都唔夠癗7

然後再話佢冇帶隊能力

你地唔好再屈我燈,真係服了
季初本來睇死夾唔到,點知咁完美

打斷手winnie the pool都要險勝加串人

go home nigga

你隊宇宙第一湧屎點會輸呀
咪又係16:0贏冠軍

唔講咁多

就係咁撚串喪屌球証今年咖哩哥先多左罰波射同埋移動單擋一樣唔吹

今年防守差成咁,打條春咩

regular hea打咋 一陣傷咁個就成就唔到4連冠大業

話時話黑哨黎講
上年總決g3g4 誇d 定 湖人對帝王 誇d
上年連記者都話g4係 nba最黑暗的一天

湧po唔走線對到箭/有可愛嘅刺一定唔會16:0

禾蛹上季咪一樣4:0掃走有可愛嘅馬刺

溜馬OT duo幾好j

唔撚係駛再講,西冠一定係箭

當黑氣石cp3漏架？

Regular一半都未打到已經咁快燈定

笑4人咩

五亞皇又亞軍

過到zaza?

見到你地講湧咁廢 咪睇下季尾邊個笑到底囉

想知可愛係咪firm咗聽日會出番黎

唔覺唔覺76落左第九

四連敗啦

young king無射波太易守了

雷霆三巨頭剩下的時間不多了

美媒《運動畫刊》指出，經過上季的MVP球季，韋斯布魯克應當具備了「讓隊友變強」的
領導力。問題是甜瓜和PG13的打法沒有變，他們似乎忘了自己為何加盟雷霆，兩人只會輪
流拿球單打，讓其他隊友呆呆看著。

一位雷霆球迷憤怒表示：「大家輸球都把錯推給韋斯布魯克，怪他愛刷數據，贏球的時候
又說是團隊合作。」然而外界也看出了雷霆深度不足，傳出勸甜瓜改打替補的聲音，《運
動畫刊》更表示，雷霆三巨頭剩下的時間不多了。

美媒CBS Sports開始幫雷霆分析退路，保羅喬治(目前受傷)的合約只有這一季，雷霆應盡
快賣掉他，否則屆時就人財兩空。如果雷霆還寄望著奇蹟降臨，三巨頭能夠奮發團結，就
必須做好全隊一起沈船的覺悟。

從數據上看，三巨頭成軍後，韋斯布魯克反而負擔更重，上場時間來到生涯新高(36分鐘)
，命中率跌破4成是生涯最低，得分減少至22.7分。除了籃板助攻依舊出色，兩位大咖加
盟並未讓韋斯布魯克變得更好。

儘管戰績不佳，保羅喬治的單打戰力還很優秀，季後賽想要突圍的球隊仍會對他有興趣，
如果雷霆在明年交易大限前認賠殺出，相信大家也不會意外。

唔係事實咩？
Btw繼續屠龜

同埋傷兵問題
Fultz TJ Anderson Embiid Covington

「過去的16場比賽，火箭取得了15勝1負的戰績。而Harden在這16場比賽，場均可以砍下35.4分，命中率達到48%。而在之前的8場比賽，Harden場均數據為26分，命中率42.2%。」在自己的Twitter上，Bijani這樣寫道。

還登子一個mvp

洗撚還咩
今年仲有邊個刷到數據？

今年都90%係佢了

上年嗰個唔洗還啊？

黎緊隊波罰足5年 慢慢受

基石 仲未見頂

西岸第一係串D

基石仲繼續進步真係估佢唔到

james特別

勁

叫得james嘅都有番咁上下水準
Lebron james
James harden
Jones james

睇到呢句笑撚到仆街

火箭簽到吾皇打無球
真係 j死

千錯萬錯，一定不是我🐢錯

真牙 mvp點會唔識交波

睇下melo接波後wb無球跑動同做pick次數

On99吾皇肯放棄數據打off ball ?

熱火

原來係另外兩個巨頭搞到牙龜命中率降低 🤔點搞牙

不了，到時爭fmvp

當年占韋兩個場均27？ 發下夢好了

james jones 有4定5冠

占士睇佢想唔想衝歷史地位啦

屌牙仲有波縮牙

3冠，全部carry foj

波叔算把啦

點會唔想，有能力超XX但世人唔認可，俾你都唔甘心啦

個日對騎,臨尾crowder mark 佢縮到勁後,塞住中間,即係封死晒佢

下年真係去箭咩
好可能今年final 箭vs騎
佢咪好似KD 咁投敵

射波仲衰過字母，塞底就ok

湧vs塞

young king 易守
今日又廿幾分 十助喎

波叔摸到西決地板已經完左個心願了🙄

個人願望
當然 騎塞vs勇箭刺 都有機

同廢老一樣，有身體條件去吸防守刷其他野
唔似龜龜咁唔識利用

見到melo搞成咁
心都淡埋

個人願望 箭猗 猗然
然後沾狗去箭證明自己可以打西岸波，同時幫兄弟了心願玩香蕉船，黎個火災3連冠就得

應該係話夠鐘死心了
03梯 wade都開始變第六人
無得唔認老

最後返猗打到40歲，買埋猗
簽自己兩個仔，3個沾屎同隊

Wade好彩冇去okc

過兩年香蕉船全員打bench

03都係死剩七條友，兩個等退休，三個打後備
但係吾皇仲係第一人爭緊MVP

靠身體打波打得幾多年？
俾盡咪得幾年貨仔，一到30歲肯定收皮

講伊句果班，可能都收左皮

吾皇好誇張

箭入到final先算 要打爆勇
上身上足七場都可能得

重申一次
就算回憶哥話我皇唔識帶隊
今年東霸一定係騎，不服來辯

睇得出好努力燈

Ching講得岩，對著我湧一定被剋

當年呢句嘢由占屎未夠30歲已經好流行ga喇，當年

CP3 登登輪流上身,輕鬆搞掂你湧

cp第一場iso kd比人打到一仆一碌
不過有傷

手感仔食住波縮

當年講the chosen one, 而家睇返絕對稱得上呢個名號，體質，心態，技術 係歷史上都無出其左右

我個人希望香蕉船可以係火箭集結，到時真係會好好睇

暫時睇黎，箭，騎係比較有機會組到香蕉船

講冠軍，兩隊都有個班底
講兄弟，兩邊都有
火箭有哈登，係一個優勢黎
騎士薪金空間比火箭大，又係相對上有優勢

最後都係睇佢地願意放棄幾多薪金組隊

咩未夠30歲，騎士1.0嗰陣未夠25歲已經講緊
仲有句GDP打唔得幾多年，俾佢哋攞埋今年啦

波縮今年撚手感
100%波

屌=.=
又吹奏我皇
悶唔悶啊=.=

因格你地比人屌唔好話我冇提你地

今時唔同往日,有登登係隔離有加乘

手感fans ready上踩腳angle break既圖黎j

你問cp想收幾錢就得
收少一蚊都唔得 最多3巨

雖然我好憎你皇，但Embrace the greats係常識吧
正如mj kobe受人敬重一樣

得wade係真愛，真係好閃

其實而家睇黎，三巨都好危，capella gordan要出黎搭壞人 先有空間

但咁出，假如找到表弟，pg個埋返黎，得分能力就應該唔會廢左既，但好易有一個位穿窿

比較睇好放capella走，換daj入黎多

如果唔係買斷而係fa
冇返15m wade都唔so你啦=.=

kd條撚樣感覺係突登比人趕出場去營造自己好似好撚tough既感覺

依件賤種真係好撚柒

哪有錢daj

你岩，所以出三隻換daj 其實會仲衰左，壞人既作用成日比人輕視，無人做到佢拉人出黎既作用，肯定死撚硬

而家禾杜吾tough咩？
Nba bad boy

谷左幾個禮拜都未知daj單野點

nba 2大笑話:
LBJ 靠身體打波打唔得幾多年
GDP 打唔得幾多年，俾佢地攞埋今年

依2句野真係10年前開始已經聽緊

daj1+1
我當你capela換到daj，佢下季都一定會opt out搏大約，你續=鎖死空間
反而capela有bird right，cap hold細，唔影響off season操作

好曳曳，禾喜歡
想含佢無名指

火箭一定唔會換 猗最大機會順手清tt iman

除非多方交易
如果唔係騎都唔洗諗換到daj
依加網隊個pick因為okafor單trade跌市跌得好勁

今季真實命中率

青唔好咁燈好wor, cp3摸到西決地板我已經喊左出黎了。

可能一樣無戰績呢

76人黑暗兵法 專登比ok4網
網pick跌左價值騎無力補唔到強
咁吾皇下年就黎76

我淨係見到個廢老左刷右刷，一啲都唔真實

唔關事
預期問題
你冇時光機去季尾睇邊隊打得最屎

嘥邊

講真，咪撚搞啦=.=
阻鳩住牙ben上位

有既季尾trade
知道自己pick幾

試下鐘就見真章啦，真係唔睇好少煮+ok4

=.=
trade deadline
依加網班主力收哂皮
上力都應該係asg之後

同一個system
Ok4分分鐘冇Lopez上季喺網打得咁好

想像唔到ok4射三分

到時老鼠又bin彭導

76人又真係爭個有經驗既lead佢地wor

黎打off ball吾系吾duck既

等睇ben將我皇變role player射3分

認真，除左湧同塞，無一隊可以拒絕foj加盟

雷

佢肯去，Trade wb都似

新3巨頭

牌面幾好j，真係唔知點解wb

我無燈,不嬲勁鍾意CP3

哪裡來的自信

認真你就豬了

嘰一聲笑鳩左出黎

佢不嬲勇迷，唔洗太認真

忠貞不渝 愛火箭

你痴線

依家呢個身分好失禮你咩

聽到想嘔

勇士版嘥邊

屌都唔明啲湧9點解唔認自己迷湧 上年冠軍好失禮你咩 王朝好失禮你咩
利申:JIM9

前1000場比賽中首發場次最多的前五名球員：
Patrick Ewing
1000/1000

Carmelo Anthony
999/999

LeBron James
999/1000

Tim Duncan
998/1000

Buck Williams
998/1000

唔怪得melo死都唔肯打後備

TD有兩場唔係

有，近幾年既事，好似係傷完比佢打打後備找狀態

foj好似係為左撐av男而做後備

唔係掛，無印象

老鼠資深占狗

u

我都記得係

屌你

JIM區

我不嬲kd fans

其實點解要反JIM
第一SF 未來第一人 雖然好快比牙波取代
已經打到32歲 好快冇得睇佢打波
請真sick吾皇ok？
不要反JIM

隻勇狗終於顯露本性

應該係 av同管理層為續約嘈交
球迷認為佢唔值咁貴 所以場場噓9佢
james就決定 同av同一秒後備出場 咁觀眾就唔會噓

有d咁既事，真係無印象了
利申03年小學開始睇波，最愛03梯隊

Who

你上面
he勇dog黎

佢都g持76啊
有乜所謂

而且就算係抽水，佢都只係講緊事實
雖則"未來"呢一點可以辯駁
但啊波的確會取代佢，仲好大可能超佐敦

波可唔可以超越MJ言之過早
但超越另一個MJ同kobe成為湖人第一icon 就完全冇問題

屌岩岩先見到你依個reply

U殺錯好人
Twitter王不嬲清泉會然唔似你say Jim 9

=.=
條油真係我勇黎

禾g 禾勇又撐76嘛

所以咪話唔理佢係咪抽，佢講既都係事實

勇箭超班

抄低邊個話箭入到final先

返去含梨個牙JIM條撚ok？

垃圾兄弟緊隨其後

西決勇箭pls

on9 禾話等牙JIM退役後就超越MJ做第一人喎 你返去含小JIM算啦

搵Melo同上面班人比

真心講句 唔通好似on9小子咁話牙JIM唔sick帶隊咩

求下大家唔好再燈波

公牛都超曬班

牙JIM真係好勁ga 03嘅佢仲爭到MVP 你都咪話啲咩 呢樣都夠痴線

Cap圖喇

國王都差5多

哥啲日燈夜燈
到時你鞭佢佢仲開針

我SUNS防守史無前例

據美國媒體ESPN爆料：如今擁有三巨頭的雷霆正處於西區第九，對於放走Oladipo，雷霆老闆對這筆交易大為不滿，目前已向總經理問話，總經理正接受調查。

估唔到我牛低處未算低

我呀

咁都中槍
我係Sam Presti唔撈好過啦

DLLM,季前乜撚野神操作,依家俾人照肺,笑撚死

屌

細龜3分43%仲要場均1stl 1 blk 咁撚勁

點知oladipo會打到咁好 同埋所謂三巨頭會咁唔夾

本身諗住三位都單打高手 一人打一節都夠做

起東風了
放火

事實上嘔奶上季打得唔算好
換到PG本身都對thunder有好處
係某人啫

雷敎練準備

我黎踢波同wb撞打法
留係度點會爆

係屌都屌左當路雲先

癗準備
一日唔搞好wb同melo 癗等收皮

melo:你搵到隊接到當你贏，唔放我下年opt-in 26m
一係你就買斷我

76下年追pg有冇得撚

根本就係神操作。當初集體含到雪雪聲

好似夠cap食曬pg+foj ，如果肯拎豬閪富黎trade既話

功能上撞左Covington
持球進攻稱唔上好
如果勇冇冠，追KD實際啲
但我會棄隊

Hupu睇到籃網分析:

籃網自從被凱爾特人打劫之後，開始了大規模報復計畫。那就是給新秀合同結束之後的潛力股們給出一份難以置信的報價。
哄抬物價歷史
1.最有名的應該是哄抬奧托—波特的物價。
趁波特打出了水準之後，奇才不捨得提前頂薪續約波特。給了波特一份4年1.06億美元的。並且其中的條款就是用來鎖死奇才的薪金空間——15%的交易保證金以及第一年不可被交易。最後一年擁有球員選項。並且每年的10月1日賽季還沒開始，就先付給波特一半的薪水。這個合同直接導致如果簽下大合同之後波特遭遇下滑或者大傷病，奇才很難交易掉他。
2.4年3700萬報價莫泰，讓火箭猶豫。之後一系列的意外最終導致了莫泰沒法在聯盟混下去。去了CBA。
3.4年5000萬報價約翰遜，這份合同的險惡就是前兩年是每年600萬不到，最後兩年直接1800萬和1900萬的頂薪。這個讓本想低價續約泰勒約翰遜的萊利大為光火。
4.4年7500萬報價克拉布，雖然克拉布作為開拓者的投手讓對手很忌憚，但是這份頂薪合同中的條款讓這份合同實際達到了8300萬4年。這讓薪金飽受垃圾合同困擾的開拓者雪上加霜。開拓者這個賽季也迫不得已交易克拉布到籃網減輕奢侈稅。
5.籃網還通過低價購入奧卡福並且拿到了二輪選球權。
6.籃網通過吃下垃圾合同填窮逼線，拿到了潛力後衛拉塞爾。

Billy king玩五星陣容
掃走哂啲Pick
咁樣走出泥潭
不得不服

當路雲: 關我撚事,又唔係我要簽番黎

一個惡性腫瘤入黎搞到個良性變惡

第一步係毒鳩拓柒先

追唔到potter真係好可惜

唔緊要啦巫師過兩年就仆街

Melo值 1個TT

蘿蔔神 TT 水行俠
諗起都覺得迫

不切實際
雷真係要trade=就西書打法
防守一直唔係雷問題
換句說話一定係換三分手返黎
我係雷一定要騎出KK

KK喺現階段既騎黎講都幾重要

暗黑兵法

同你咁樣操作組隊巨頭隊出黎
你身為教練諗唔到點夾，仲唔係你失職？

咁都有得A走佢我請你返黎做咩

其實續Otto係冇得揀
Wall暗示唔補強
本身巫師亦唔係啲咩吸引到星啲球隊
唔續Otto=乜都冇

其實而家都未走出
成堆爛約塞到實晒 Carroll打得返起算好彩
OK4同少煮下年如果續約已經爆CAP無得再食垃圾賺PICK
PLAYOFF又有排未入到
係唯有用大量2nd round淘寶

Carroll本身都有信心佢會打返起

還記得個陣布囝話Carroll冇可能簽到15m一年

鷹隊五天王最弱果個
去到西波龍又係咁傷+無表現
我本來係唔睇好佢

原點係76人?

可以講話係西波龍個打法唔多岩佢
同埋網個教練係舊時鷹隊助教 有信心打返起佢

常規龍 PO MODE係向左邊移十格

我開頭以為要佢嚟專心防守 進攻時等波到射下三分好輕鬆
點知完全唔係果回事
有D似而家Crowder個狀態

傻閪ben帶隊原來淨係贏得巫師一場

話撚左佢係撚樣數據友黎

今場算係咁啦

有咩用，佢仲柒過rondo比放到佢入籃底任佢上籃 笑死

以前:勁啊豬波都有咁既數據
依家:垃圾刷數據豬波

老鼠用心良苦

老鼠醒左

數據狗三巨頭
病閪
神龜
你皇

而家火箭 同勇只有46波，
火箭人腳始終無勇咁足
clutch time，仲有整體合作性都仲差咁D

淨係bench火災已經輸一大截

信我,決賽,火箭VS騎士
暫時未算到冠軍係邊隊,但係呢2隊一定入決賽

西決勇箭打左先講

今年既湧,入唔入到西決都成問題啦

燈咁耐你唔厭既咩

你識d咩啊，今年連霸就笑鳩你d反勇人士

究竟係fair weather fan定燈
我已經開始睇唔透

死鳩咁燈火箭

洗鬼燈
黑氣石都夠剋死火箭

我唔同你計較，由朝一日你地會知道你地嘅愚昧

算到自己發達未？

我唔信你燈力勁過台灣個個坤爺

不祥人關鍵時刻就會黎料架喇

家陣連15年既湧都未必比得上

算咗，今日未，但將來會有

你地仲未夠清楚個情況，擺明一直都係個兩父子搞風搞雨，依家cp3已洗脫嫌疑啦

最弊湧自己都差過自己15年呢

乜依家興帶眼鏡打波啊

jaylen同saric都帶

你勇手足好大口氣講過呢個陣起碼三連霸架喎
都唔知你淆乜要起勢咁燈箭

好柒好似忍者龜

那是反湧牙清

都唔明做咩對箭刀要燈
哈公子例行性腳軟加埋黑氣石
入到西決都已經偷笑

勇po都開埋喎

咁開勇區個件你割唔割埋=.=

我好肯定
三連霸係出至佢把口

好撚爽

Hbk oladipo 果篇狂殺🐢

君子坦蕩蕩，小人長戚戚，你班小人度君子之腹

點解唔俾人真心覺得依隊箭真係好撚勁呢

真心欣賞，你識條春，乜都係燈

信我，Final 火箭vs騎士

要記住739

link 呢

核心健太，核心DOUG

淫klay真係好冷靜

想點呀 又狙擊我龜

以前A米個隻幾型

唔續Otto
Wall都走埋啦

真心架？ 咁佢都幾on9

真 739真係柒到喊

所以我之前先話佢會唔會係假勇

佢可能真係箭迷

Not him ar

係雷迷，殺🐢

冇，9成9真心黎
淨係睇簽pg個post就g

屌739柒完一次仲唔夠
屌佢係咪中學雞嚟架

邊個？

大家雞同鴨講分別講緊兩個人

一個curry
一個Rexxxxxx

佢兩個無回憶哥咁岀眾

回憶哥入親黎都大引戰

仲神預測okc

我屌
Alt 我黎踢波條片
都殺🐢
仲殺得好盡

ALT依啲垃圾page都睇

Like左無unlike
有時睇下笑下

抽水page

有咩高汁page

HBK

李亦伸

今季 Pelicans 其實真係幾好睇
你話 Gentry 無料都好
成隊波睇得好舒服
有雙塔但反而更重視 ball movement 呢點要讚

Ast per 100 possessions
Warriors 30.3
Pelicans 25.9
76ers 25.6
Spurs 24.2
Raptors 24.0

上季排17，今季暫時第2

Rondo

運動視界D分析其實唔錯

生命籃球
Enes Kanter came to MSG on crutches due to back and hip pain, still played 18 min: “If you want to make the playoffs, you need to make some sacrifices.”

助攻率第2
反Gentry黨仲有咩好講

第1係邊隊

勇

又打飛機

有Rondo推快節奏
不時偷到雞搶打快攻

以前雙塔搶完籃板仲要自己慢慢帶波

舊時有個ASO OK，好似摺埋咗

台灣有啲幾好睇
天sky LB 咩魯蛋 無睇波都follow到 又唔係純9up 有數據輔佐etc

天sky而家喺運動視界

Hi 7

Jennings喺cba都比人炒
考慮下黎香港啦

去左sbl 先啦

火 分析得好好

最近有講Daj

根本rondo仲大把貨交
控場控節奏
閱讀球賽 仲好top
可能防守同走籃會跌左啲
但實力仲有
肯比個波佢舞完全唔會有問題
jrue holiday打番sg
rondo完全解放到佢
又唔使holiday控咁多
明明holiday打pg 都稱唔上有咩好組織

基本上球商高既人過左巔峰期都交到貨仔

睇過了 btw thx

大西洋組
Best division in basketball (so far)? Raptors, Nets, 76ers, Celtics, Knicks. Yes, it’s the NBA Atlantic.

While the Los Angeles Lakers would like to sign two max contract free agents in 2018, they are willing to preserve some of their cap space for 2019 if they're unable to sign their targets.

LeBron James, Kevin Durant, Paul George, Chris Paul and DeMarcus Cousins headline the 2018 class, while Klay Thompson, Kyrie Irving, Jimmy Butler and Kawhi Leonard are in the 2019 class.

“I feel really good about it. Now, we have cap space for probably two max guys, but that’s not to say we’ll use both of them," said Magic Johnson. "We want to if we can, but we have a Plan A and we have Plan B. Say we only get one of those guys, then we’ll make a decision on not to use the cap space. We can do that and save it for the class that’s coming the next year. We’re not going to give money away just because we have the cap space. I’m not about that.

"If the guy can’t really take our team to another level, and we see what Kyrie Irving has done for the Boston Celtics. Put him with that young talent the Celtics have, and they’ve taken off. We feel the same thing can happen for the Lakers. If we get the right free agent, that guy can take our young talent to a whole another level.”

幫ok4奶閪啦

最快ok4第一場幾時打？

帶新仔能力，邊個有？

上籃真係差好多

問題係有幾多隊會俾個波佢舞
同佢搭基本上依家堆COMBO GUARD等唔少廢左一半武功

應該巫師

老表留隊既話未來2，3季佢都有得玩啦，入po基本上無問題

所羅門山出返黎又有返件正常3d唔使用咁多t.allen同根寧咸可以打返4號

Okafor著4號 今次真係ok4

覺唔覺wb應該學習rondo 打法

話學就學咩，佢有傳波天份咩 ？

冇
大學都打開sg
上到黎格硬打pg

識拍波=pg

難怪pull up three
喜歡出手

曼巴精神病

melo真係終極毒瘤

@Jonathan_Feigen
17分
James Harden (bruised calf) good to go for Rockets vs. Pelicans tonight.

夏登常規賽都要帶傷上陣 ？

上場ripper 撞到個下
屌咪上啦

爭緊mvp牙

lead住幾條街 洗撚出咩
七日四賽 屌你mda

NOP唔出TA AD唔知出唔出到

帶傷上陣拖累數據不但止，仲有後患，無謂喇。常規賽咋

佢死去的老友kb3只係俾左鬥志俾佢

Matt Barnes 退休
生涯代表作：同Kobe合作拍左Kobe is a gangster

AD isn't playing (now official).

哈登 咪撚傷呀

哈登 Paul Gordon Ryan 都係易傷

sbl d隊都唔會要佢
sbl外援多數係要底

有無人可以講解下 二波三波黎緊轉去咩隊 同埋係咪經draft 入nba

點解登登傷都要出

其實係瘀傷

我犯賤

不過最好唔出 對一般人講都係小事

燒鵝有依期有勢
硬仗

無ad無ta

AD唔出

AD 唔出

KYRIE 今日冇start

Star Wars 宣傳用左幾多錢

火箭d德州人真係遲到王
仲係門口

打公牛唔駛出啦

表弟強姦內線
假期起Q:

lavine 幾時露下面
好掛住有星味既年青球員

屌你基石d3分

傷你老味咩咁撚勁

好京cp比表弟打

ryan

兩邊D三分

唔洗驚一定打

無data求各位大大講多d箭個場

打得咁快

迪迪尼有的是錢

基石半節8分3助

基石轉左下手fing個波比ryan

雷霆

表弟4中4

基石on fire 去飲水先啦

一陣有pull up 3睇架啦

癗又俾人撚狗

pull up狂人

燒鵝成隊都咁hot

痴左線

攞多少少 畀後備倒下水

假期打sg好撚勁

冇啦冇啦冇啦

燒鵝 三個各拎～10分

燒鵝班後備實俾波叔撚

登登5個ast
cp3仲係0個

rondo 3333333

佢大學都好似係打sg
但nba唔夠高先打pg

唔係場

你睇box score當睇咗波？

nop成隊標童啊

箭遲D係咪同勇鬥攻

然後斬係冇得出

唔知圍住佢兩個打會打成點

i mean少煮同ok4

寸到應一應

屌cp3打左5分鐘都無ast呀
睇緊pull up 3要殺龜呀邊得閒睇登登都贏硬

敗犬盟軍

Ok4要由後備打起
GM同教練話要佢自己靠表現爭取落場時間

燒鵝射極都有

rr9腳頭好撚

咁咪同個日拓柒一樣

yes all起q

oh 原來如此 下場打西波巫有得出？

你話唔係假膠邊有人信

又玩後追pull up

應該有

star war想點…

假膠四天王
1. Curry
2. 老鼠
3. 紺xxx
4. 樓豬

係精神既

第一節已經7射中2完場又30射刷到30分

唔g會打成點呢

=.=

ariza

ariza回春

精遲要rr9打足48？

冇表演冇娜G 張list好打盡有限

丁死我啦

咩事

MCW真係好撚廢

鵝hot hand到咁都領先唔到 收得皮

三分起q

打左死敵馬刺先

垃圾cp

Espn根據Gmsc排既今季最大進步球員同最大退步球員
上面係進步下面係退步

點解表弟要自己帶波過半場

做乜9呀

細龜吸左大龜7成功力

唔止 9成

cp

精遲b2b玩七人輪換

Matt barnes

cp派完膠未

食撚屎

表弟兩犯

基石

老表

又食T

表弟…

在LaVar Ball的推動下，他的兩個兒子Liangelo和LaMelo都簽約了立陶宛職業聯賽，很快就要告別美國籃球圈了。

但球爹最近在接受採訪時，也再次表示他的最終目標，是讓這兩個兒子也跟他們的大哥Lonzo all一樣進入NBA打球。「我們的目標就是讓這三個孩子都加盟湖人，雖然他們走的路可能不同，但目的地都是一樣的。」他說。

係咪專登做尻表弟

係咪第16個停一場，之後每個停一場？

Ariza都應該要比T

表弟如果有機會打po
有心真係可以場場做鳩佢

燒鵝3pt 14投11中

morre.食左d乜

16中13啦 cls

仲入…

佢脾氣暴躁牙

屌你裝左準星

Wa diu...

pelicans準到咁

搵個二打六辣慶佢
然後齊齊罰出場

法國隊隊對箭都上哂身咁

準但係拉唔開仲大鑊

燒鵝準到

柒箭D防守渣je

morre 8/10 6球3分全中
holiday 6/7

下半場keep唔到玩完

貼哂身啦師父

聯盟頭幾架wo
數據真係無咩用

箭防守好勁喎

對面78%3分命中

半場未完已經7x分

基石已經14助攻

兩隊d數據都痴撚線

對面要扑柒先唔中

屌你morre

燒鵝個個基石上身頂著人掟都中果下先好野

表弟一落場個底即刻被sm

3夾都入 屌你

基石隻腳

BOS

箭咁都lead番

佢求其拋上去都好似有人接咁

capela接餅接到手都軟埋

打到好似大飛咁

有無破半場得分紀錄

hou條女

冇啦

上次90分都未破到

好似話上場俾人撞到腳痛
本身今日都唔知上唔上

唔上要豬了

岩岩又 吉下吉下

yes
cp 垃系圾

唔通今日係列強豬波日

唉 傷就咪撚搞
常規賽第一都無用

Bos居然豬緊十幾分

no KI

話左傷就唔好上場喇，宜家又撞到舊患

但係打bulls喎

細城市，無夜生活
隊波鐘意打小球同射三分
話唔定對佢地發展黎講係好事

LaMelo 快撚啲收皮
好撚憎佢兩兄弟瘋狂半場出手

其實過一排等件事淡左就可以回流啦，但都要有實力先得

屌佢老味 先唔講個垃圾二弟
果時唔係吹到三弟勁過大哥架咩

咁二波三波佢地可唔可以唔經過選秀直接加盟潮人

如果肯簽應該可以

佢老豆真係好醒
要保護二仔
反正又冇書讀打波又廢

仲上基石

3犯

歷史上有冇三兄弟同時同一隊nba打緊

走喇

新PO想燈邊個

應該要undrafted先可以直接簽

列強爆冷

Wade James Bosh

波叔有D嬲

又中

兄弟籃球